r到有得放假放到好迷失

公眾假期放假周圍都好多人
食早餐周圍每間餐廳都要排隊
講緊排到舖頭出面
無人約時間唔知點過
唔敢太夜訓驚第二日返早唔知醒
寧願每日可以返工算
就算無錢收都好想返工啊屌

香港真係去邊都有人

可唔可以永續限聚令
餐廳逼
交通工具逼
條街逼

喺街逼真係好7慘…
寧願唔出街

放假好悶

返工無咁煩

大快活送餐姐姐有幾層樓
啲仔去晒外國搵錢幾層樓收租
話自己啲樓住唔晒

返工返到無咗自己

放假冇仔仔屌你屎眼？

已派膠請笑納